本人承諾 點都唔撚割 手足做任何野都係岩嘅

啱

同樣理念，認真po幫推

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚